### Работа с базой данных товаров

#### Часть 1:
Допишите схему товаров правильно, с учетом полученных знаний по валидации.

#### Часть 2:
Перепишите текущие роуты на работу с async/await.

#### Часть 3:
Допишите роуты на:
- получение товара по определенному бренду и/или категории;
- получение одного товара по id;
- обновление одного товара;
- удаление одного товара.

